習近平order少林寺武僧 : 有頭髮嘅同我打 !!

冇頭髮既人好易俾人煽動
佢地痛恨人有頭髮

全部都係武林高手 聽講十八銅人都有黎

依加去緊剃頭

Bob 好安全